{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 장유 투헤븐(롯데 마트점) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 そして、予約をする際の宿泊料金は2人入室を基準とし、パーティールームのような特殊客室の場合には、直接入室した人数を確認する必要があります。 そして3人以上の男女同室での宿泊は不可能で、家族同室での宿泊は可能です。 未成年者が予約をしようとする場合は、直接提携店に確認してから予約を進める必要があります。 そして未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 もし18時以降に貸室入室をしたい場合、利用時間は3時間です。 客室のご利用の際には予約特典として全客室に大型浴槽とウォッシュレットが完備されており、3人を招待できる家族浴槽があります。 また、最新の映画DVDが客室に用意されており、客室ではエアドライクリーニングサービスと客室配達サービスをご利用いただけます。 最後に、ホテルの向かいには2000坪規模の第2駐車場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約をする際の宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "予約をする際の宿泊料金は2人入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室した人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室した人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "家族同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "家族同室での宿泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約をする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者が予約をする場合は、直接提携店に確認してから予約を進める必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "18時以降に貸室入室をしたい場合、利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "18時以降に貸室入室をした場合、利用時間は3時間です。"
        },
        {
            "question": "客室の予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室の予約特典として、全客室に大型浴槽とウォッシュレットが完備されており、3人を招待できる家族浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "客室では最新の映画DVDが用意されており、エアドライクリーニングサービスと客室配達サービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルの向かいには2000坪規模の第2駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 590
    }
}